前面一萬行後面三千

都預咗係會有
只係同大家講 要人多同裝備齊全
星期六 元朗見

星期六見

介紹堆 幫佢吹大雞10萬人出黎

仲要唔要人等錢洗
屋企廿幾件白衫 著三件出黎都得

起左樓主底先

美國佬都請左好多，仲有精良武器，大戰啦

世界大戰啦